@吉野妹 我今日去左銀行換銀紙

排隊排到仆街 渣打銀行

On9唔洗排送埋俾你好無

你老母排撚住比人黎屌呀

你老母俾狗屌呀

你老母係建興做雞

係係係你老母 喺啊屌你老母臭閪

你老母比緊5個地盤佬屌緊 濕撚到水廉洞咁

屌你班友唱錢還唱錢
可唔可以100張100張咁唱呀
成日要我數
屌你550 10蚊都敢講岀口

你老母俾六隻狗屌緊 屌穿埋個閪

你老母比6隻猩猩屌緊 屌撚到你老母反哂白眼

唔好講粗口 thanks

唔好人身攻擊

很多人總是在強調暗黑2經典，暗黑3令人失望，然而實際你們真的覺得暗黑2更好麼？還是只是出於對年少時可以無憂無慮窩在網吧通宵打遊戲的時光的懷念呢？很多人說暗黑2的符文之語系統經典。符文之語系統是一個需要耗費大量的時間和精力並且幾乎0容錯的系統，試問你們哪個鼓吹暗黑2的還能每三個月騰出500個小時泡在遊戲裡去刷一個掉落率極低無比的符文的？而且符文之語系統的複雜性對新手及其的不友好，是一個上手極為複雜的設定，難道你們口中的經典就是一個專門淘汰新手，只讓能花上大量時間研究的玩家玩的開心的設定？鼓吹符文之語無異於鼓吹星際1的12單位編隊和克隆微操，這種所謂“經典”的淘汰是時代的選擇，讓大多數人能夠接受的遊戲才是好的遊戲。很多人說暗黑2的構建系統多樣化。這樣說的人恐怕是不了解暗黑2的局限性，暗黑2中沒有大祕境，因為缺乏一個統一的標準，暗黑2的構造標準就僅僅是能刷地獄難度8pp而已。如果僅僅以能刷T6 T10 T13為標準的話，我可以告訴你，有了大量傳奇特效支持的暗黑3Build系統更加靈活。然而如果我們打開天梯排行榜首頁查看排行前10的人的裝備和技能的話，你會發現差異性很小。這就是網絡的力量，無論暴雪再怎麼平衡再怎麼修改，廣大的玩家群眾永遠能通過不斷的總結和嘗試找出6個搭配起來最有效的技能和4個能提供最大支持的被動。如果現在暴雪為暗黑2開放大祕境榜的話，我相信佔領榜首的構建也將會是大同小異的，只所有暗黑2讓你覺得建立多樣化只不過是因為建立之間缺乏一個決定性的高標準進行比較。很多人說套裝限制了暗黑3的構建。難道暗黑2的積累就沒有限制麼，不一樣還是需要女巫加XX力量和敏捷穿YY，野蠻人加ZZ智力能穿起某傳奇麼？更不用說技能樹上火系必須點出溫暖，冰系必須點出霜星之類的軟限制同上一觀點，只要你不在乎自己大祕境打多少層，想刷最高的小祕境難度，構建你可以隨便組，這點上無論是3還是2都沒有任何強制性。回想暗黑2，KC K墨和KP要練不同的賬號，因為角色的點數是固定的，一旦投入到技能樹中就不能再返還了.K玩ç想去ķ墨？不好意思，重新練號吧。暗黑3在這一點上增加了極大的靈活性，玩家只需要更換幾個技能和裝備就可以完成從一種構建到另一種建設的切換，這難道不是進步麼？難道非要花上XX小時練一個新號才是經典的做法麼？如果你想的話，當然可以。暗黑3也有著自己的不足，比如在遊戲剛出時煉獄難度的離譜，比如遊戲初期傳奇不如黃的尷尬，比如低到離譜的傳奇掉率和隨機到爹娘不認的屬性。但是經過了5年的發展，黑3已經走出了自己的特色，大大縮短了玩家在遊戲上不必要的時間投入，成為了一款能在快餐時代刷起來，每3個月還吸引人去開次荒的遊戲敢問。鼓吹暗黑2的玩家們，現在每個月的遊戲時間是多少？

門囝下次搵我幫你，唔使排

嘈咩呀上面，下年門囝搵我直接唱唔使排，我吉野妹話嘅

想問閣下點睇黃洋達？

我身為一個缺乏批判思維和不熟悉香港政治的人，我只能說，這人似乎有點奇怪和立場反覆不定。
根據維基百科，他曾代表人民力量參選，敗選就說自己唔支持人民力量，從最輕的說法來看，未免有只求政治利益不問原則的嫌疑，故此安全起見，他大概得不到我的票。

好 我係元氣manager 下次黎食搵我 唔駛錢